依家究竟係想戒嚴定出水炮車定想前線警員死？

林鄭同盧偉聰夾好先放風得唔得？

Why not all?

佢哋一早夾好口供，反正到時候都係出速龍打柒我地

睇黎好驚大家721出黎

係想721無人

佢愈驚我地就愈要出，一日未贏都要堅持到底！

why not both

想警員死係目標。戒嚴同水炮車就諗緊